警告 GME要買就要$200起跳

$320係第一個防線
$200畀班遲上車嘅人
$100或以下就係我地輸

臨收市一定有棍
守唔到就玩完

320

set咗201蚊30股
本唔大，略盡綿力

201
咁你D大貨set邊個高位